由布院温泉酒店

嚟緊十月尾去
之前兩次都係住花由，想試下第間
大家有無介紹

黎緊十一月會第一次去花由，巴打可唔可以俾啲評價？

唔錯，服務一流同埋個景幾靚，但遠左d，出入唔方便

同埋野食我覺得麻麻地

別邸樹
野食唔錯，果陣蜜月去仲送左成個蛋糕
同埋間間房都有特色，環境又靜又舒服
不過係遠左少少

book 咗由布之彩 有獨立屋

how much?

開花亭
獨立屋 有兩個私人風呂
野食都叫ok

由布之彩 上年住完 正，專for情侶 ， 成間唔夠10間房，每間房都係獨立溫泉加私人露天風呂，個庭園仲有得喂金魚

係咪係官網訂

冇budget就山莊無量塔

我係樂天訂

太貴住唔起
同女友去預40000yen一個

十一月 book 左月燈庵。

以前我會咁諗，但到今次 stay 由步院就冇考慮山莊無量塔

咁你可以睇睇呢間，我揀別館連露天私人風呂 around 40000 yen per head。

由布之彩真係好正,
房唔多, 一間間獨立屋, 入便有埋溫泉,
野食都好OK呀, 上次我揀左宮崎牛壽喜燒
不過有個唔好係, 一出一入都要佢車你, 除非你有車
附近得一間腳程要10分鐘左右既小賣店(唔係便利店)

個人極力推薦

由布之彩

真係好撚正, 野食又好食

Thanks
Book呢間係咪要網上比左錢先

我記得係去到先俾。